沒有Sam哥 香港人早就完蛋了

Sam哥關照下香港人得唔得

馬總統看手錶

又bin

唉